% !TeX spellcheck = de_DE

\chapter{Fragen}
{

	In diesem Kapitel werden Fragen für die mündliche \ac{rdp} im Fach \ac{ksn} aufgelistet. Die Fragen sind von den fünf \ac{ksn} Maturanten aus der Klasse 5AHEL im Schuljahr 2021/22 zusammengestellt worden.
\newpage

\input{./content/chapters/questions-obee}
\newpage

\input{./content/chapters/questions-miej}
\newpage

\input{./content/chapters/questions-proj}
\newpage

\input{./content/chapters/questions-smij}
\newpage

\input{./content/chapters/questions-army}
\newpage
